我要全部雞蟲都要中性病

呢幾年我都有叫雞習慣，由香港大陸其本上乜都試過，但人老左想定落黎先發現自己有愛滋，剛一齊的女友亦因此而離開。唯一令我有愛滋既地方，就只有叫雞。呢d 雞有愛滋都出黎做，都唔知有幾多人中左招。
所有雞都係仆街，我要令你地個個都中招 加兩舊唔帶套直入

下世小心啲一路好走

Ok

剛有性病的輸家

好似犯法

報咗警

故意不戴套傳染愛滋病毒 義男遭判刑24年

wasted

咪就係你呢類人自己奶野然後中二病上身要報復全世界周圍傳性病跟住咪傳到你囉

Btw你估啲女想嘅咩，做開雞嘅就算奶到野，唔做雞又可以做啲乜丫....

我咁岩都有梅毒呀樓主
不如我地合體交差感染
創造一個全新病毒出黎
我地既結晶品
你睇下佢幾可愛

乜都唔理我報咗警先

今晚又花左650係尖咀，係8樓大陸妹，所有雞蟲小心d

有錢佬比一兩萬屌高級雞係有道理嘅

雖然覺得你係假膠，不過交叉感染會死得好快

雞蟲抵撚死